M1 macbook pro hub 推薦

想問有咩hub推薦thx

Pornhub

Xpower

I thought u talk about pornhub

+1

Hey guys, we have a gift for you

簽約送

樓主最後揀左咩hub
唔知點解駁hdmi 4K好似有bug咁
肯定唔係硬件問題

個hub我用黎駁keyboard mouse，我而家用display port - usbc 博落個4k mon度

直接mon to macbook

咁個hub hdmi用唔用到4K mon?
唔知點解我個hub hdmi駁唔到4K電視
但其他嘢又駁到

VAVA USB C Hub, 9-in-1 USB C Adapter with Ethernet Port, 4K USB C to HDMI, PD Power Delivery, USB 3.0 Ports, Audio Port, SD/TF Card Reader for MacBook/Pro/Air (Thunderbolt 3) and Type C Windows Laptop
用緊👍🏻

係咪個w數唔夠，之前唔識，插左好多野無電到，原來個hub搏macbook 再插macbook charger去個hub先有電到

之前係就咁用過一兩次駁4K無問題
而家試過插左電去hub都唔得
我懷疑係m1嘅bug

用display port試下，1.2都夠做

因為睇過呢度啲PO，D人建議用display port多過hdmi

我自己用緊 hyperdrive

師兄小心啲